一圖解釋 示威者係香港機場無做錯到!

我地而家係對抗緊一個極權政府
大家係唔係已經唔記得果句 If we burn, you burn with us!! 我地就係要搞炒香港經濟 !!

機場手足只係用另一個方法達成相同既效果
要記住毛澤東果句 革命不是請客吃飯 不是做文章 不是繪畫綉花 不能那樣雅致 那樣從容不迫 文質彬彬 那樣溫良恭儉讓。革命是暴動 是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

手足 暴動都講PR

因果由國 容港冶己

818

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見